【長遠戰術整合】請諗清楚每條支線押上咩賭注，支線間有冇衝突

政府不作為，我哋行動升級合理
612,616,721,沙田，元朗，上水，出嘅事我哋都要有行動

但好多人提出行動時只係一時之氣
有冇諗清楚，一條支線對五大訴求有冇幫助
賭注同風險有幾大，會唔會民意反彈，會唔會搞到年尾區選失議席
我唔係話對家一D過份行為要忍
我都好憎班牆頭草淺黃淺藍同綠
但係全世界社會運動嘅成敗就係睇拉唔拉攏到呢班人

請諗清楚，
制度問題，政治問題我哋衝嘅係部門，機關，唔搞人
咁有人罪犯嚴重罪行，我哋係去尋仇話畀全世界知我哋係同一類人？
要一齊破壞自己一直追求嘅程序公義、制度公義？
咁我哋點解要搞超合作運動呢？唔駛玩工作量，唔駛迫佢做份內事，尋仇咪仲簡單

記住：五大訴求同人命行先
對面犯法，只要keep 齊證據，慢慢超合作追究

最後，希望版中有有社會系、政治系、歷史系巴絲
可以出一出面做智囊，幫手分析每個行動賭注
風險同目的
雖然冇大台各自努力，但真係要諗清楚值唔值，賭唔賭得過